【 六四2.0 】政府血腥鎮壓 香港市民發出緊急聲明

香港市民就昨日（ 8月11日）發生的一連串警察血腥鎮壓市民事件回應如下：

繼一直以來警察不遵守警例，甚至摒棄香港法例，知法犯法，濫捕不斷，而且並非以驅趕示威，卻以謀殺市民為目的。

市民相繼被警察以超出正常武力範圍，包括兩個月內不依指引使用過量及過期催淚彈，對女性作出極不人道的侮辱與性侵，令民眾受到無法彌補的永久性身心侵害。

我們極度憂慮，昨日警方於地鐵站一米距離內發射催淚彈，地鐵站內催淚彈殺傷力等同化學武器。由於毒煙會經過冷氣系統散於行車隧道甚至其他車站，乘客尤其如孕婦、長者、兒童或病患人士會吸入毒煙，有機會引發不可估計的後果。另外，警方向無辜人士的頭部發射布袋彈，引致傷者永久失明。以上及其他不能盡錄的所作所為，連月引致不分年齡、性別或身份的市民，無差別蒙受不必要的嚴重傷害。

除此之外，警方多次被傳媒揭發，與黑社會勾結，更甚者出「陰招」，插贓嫁禍示威者。警方無法無天的不受控行為，市民的大眾生命、財產和香港的公共安全，均受嚴重威脅，生活於極大恐懼之中。對於林鄭政府拒絕回應市民5大訴求，放任警權過大，扼殺香港人免於恐懼的自由，我們予以最強烈的譴責！

為使香港社會回復秩序和安寧，無辜市民不再受到警方武力威脅及鎮壓，必須連根剷除一切貪污濫權腐敗！香港市民在此敦促政府正面回應訴求，切勿把責任推卸予市民，並停止進行不同程度的抹黑。

「解鈴還須繫鈴人」，只有特區政府回應市民訴求，香港長久的核心價值才能得以維護。

完。

一眾憤怒又無力的失眠市民

2019年8月12日
香港時間凌晨二時十三分

推 搵人翻譯埋英文

推

黑警還眼 機場見

推啊！

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:
---------------------------------------------------------------------------
不要說推
試著說812機場見

812機場見！

文宣係時候轉場啦！！
令Baby Condom同香討成爲真正革命平台！
人地係上面帶緊風向啦

輸出去baby condom香討

各位！

812 朝早 全民 着Full gear 上班

721 811 香港警察 殺人放火 以眼還眼 五大訴求 缺一不可

下午機場見

希望聽朝多d人見到大家着住，唔知既人會問會討論
知道既人，可以感受到多d同路人，霸工可以有信心d
始終行第一步大家係有難度

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

需要英文版

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警黑合作

推呀

812機場見

最後3張原片有聲：

推推

812 機場見啊！

人手置頂 812機場見！

7.21 警黑合作

推
7.21 警黑合作

推 7.21 警黑合作